排隊等緊車，太曬唔企起個站牌格離算唔算排緊隊?

等小巴，個站牌係馬路格離冇遮冇掩
因為太曬大家都會係附近有個瓦遮頭地方等
等左陣有個呀姐又係個站牌到等，變左有2條龍
好聲好聲同佢講話有人排緊，佢就話企係個站牌先係排隊

啊姐啱

係排隊，你可以打柒佢

唔話得阿姐錯

後尾黎左架空車好彩上得晒
上唔晒點搞

會咁做多數係藍絲
怕辛苦唔想付出但又要有回報

我認為阿姐錯

呀姐企喺站牌曬太陽喎

咁人地跟規矩係站牌到排隊 又唔可以話佢錯既

或者可以同佢講 站牌位好曬 黎呢到一齊排啦

食得咸魚抵得渴
佢讓你行先嘅話係佢好人 佢唔讓你都冇得話佢

唔覺阿姐有錯

怕曬應該自己帶遮，冇晒規矩點得

但係佢會變左最後

佢岩
事實上條隊係個到

人地真係跟足企個站牌度排隊有咩問題
你唔係排隊只係搵位遮陰
有車黎就去返隊尾就係咁
你都on撚99 你話條隊排在邊就排係邊？

有次落微雨 都接近停雨
個站兩條線
入面條龍排滿人
我走去企出面條龍都話我打尖

站頭牌響呢度，你企去第二度都算係排緊隊？
咁你不如話你響屋企個陣已經排緊

企係個站牌先係排隊

噏乜鳩呀

個阿姐冇錯
去左遮太陽果d 不如話自己喺屋企果陣已經等緊車

但係一向都係咁，我後面都有人跟

跟開站牌
怕曬企喺度嗰啲如果同我講佢排緊嘅話
通常會同佢講返 你唔好坐係屋企話排緊

佢想俾樓主隊

你問咁係咪排隊冇意思，呢個只係默認規則
除非你當下用群眾壓力屌到佢知難而退，唔遵從係道理
簡單講係咬我食吖

唔算

我平時就係個啊姐
但從來冇人話過我

因為地下有條巴士線畫好哂排隊位

商場有冷氣呀
不如入去排
之後屌站牌d 人尖隊

人地晒太陽排站牌先係排隊呀屌你

我都係
如果有爭議佢話佢排緊
我最多畀佢企返我前面一齊曬/淋雨
啲人自己要舒服咪遲啲上

下次屋企排隊咪得囉。

咁撚似自古以來都係xx領土

畫曬線就無野講 道理同人情之爭

啊姐啱喎

冇線

你下次舉住個牌寫排緊隊人地咪知囉

成日都遇到呢D小事
唔好彩遇到滿客and/or麻煩友就好似會打大交咁

樓主仲死撐覺得自己啱等人認同佢

阿姐岩
你要避太陽你既事，又要避又要當排隊
俾埋個皇帝你做好唔好

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

我後面有4-5個人跟住
佢又開多條隊想點？

On9 人多就啱嘅咩
係個站牌咪寫住在此排隊囉

真
廢青廢老唔捱得又想有收穫先會唔排隊

你揸車衝紅燈
後面有4 5架車跟住
隔離線架車停喺度想點？

你哋6個人只係企係行人路，唔係排隊

人多就岩？

阿姐啱wo
我喺巴士站曬既話會企後d
如果有人出去曬住排我會比佢上先
咁果條隊的確係果度
一係你就自己搬個stand入去 唔係阿姐冇錯

阿姐啱

咁中國一定啱啦

因為你做錯開囉

我都係個阿姐
排多2,3個，企緊瓦遮頭嗰d就會跟返隊形

自古以嚟警黑都有關係 咁係咪啱?

你亂排隊誤導後面嘅人仲好講

呀姐岩啦
你肯曬你都可以第1個上車嫁
你又要怕曬 又要第1個上車?

樓主咪打尖，我都排緊

你掉轉咗 依家係樓主想上車但又唔願意曬太陽 走去屌個肯曬太陽排隊上車既阿姐喎

中國有13億人唔想香港有民主
香港人示威想點？

啊姐好慘
排隊都唔啱

尖隊你老母

你不如話你琴晚係屋企排緊，然後我就話我前日已經排緊

如果入面有好多人排緊，咁大定應該默認左條隊係入面

如果你幾條友坐係倒又無條龍，有人曬住排波板糖下面，咁應該佢排先

你幾條戇鳩鳩企喺度關佢撚事

所以#6係屌緊樓主囉

之前都試過啲咁嘅事發生

有4~5個白痴囉

隊就得嗰條，咩叫人地自己開一條。

下次有4個人等車，等等下上咗其中一個屋企打麻雀咁之後嗰d係咪要上埋嚟間屋到等

落樓熱，我係屋企排住先，行到站有車d人唔畀我上先就係打我尖

就係大部分香港人都on9先比你覺得自己啱晒
明明條隊排得好地地 中間如果有條小兒麻痺企到離行離辣 大把香港人見到照跟個小兒麻痺咁企到條隊鬼五馬六

怕曬咪撚出街嘛
一日無太陽先出

屌樓豬個傻鳩，你啲咁嘅柒頭見鑊屌鑊

隻眼排到唔算係排隊，我係屋企望住條龍又當係排緊隊咩，呢d 阿叔我屌過幾次

不嬲站牌先岩
最撚憎人企頭位企老遠又當自己排隊
為左唔想太陽曬 連隊都唔識排
你企到老撚禁遠都叫排隊
咁我企係屋企都排緊隊啦屌你個閪

一句講晒 阿姐先岩
你唔鐘意晒太陽就咪鬼排
我有時都懶得排 等人上晒先埋隊
唔通又同個隊頭講
我8個鐘前已經係office排緊隊啦？
你要上黎我office排隊先岩？

阿姐無錯
我自己有時企得遠我都會等最後先上

比我見到樓主呢種人一定指撚住佢個頭黎鬧

比我就唔理
企到咁遠點知排咩
唔係地板劃晒線比你做咩
唔係就學終國咁有車就個個逼晒上去

落雨無遮就話姐

頂住前面個蘿友先叫排隊

你不如企入商場啦

其實巴士都好多站係咁，地下冇劃線，個個企埋一邊遮太陽，不過呢啲路線通常都大把位，架車一到就會四面八方咁衝上車，大家好似有咗共識咁唔會介意邊個上先

窗口望到樓下車站 係咪可以坐係屋企排

我留係屋企涼冷氣，睇到個app差唔多到先落樓，排緊個D算唔算打我尖？

阿姐啱，你不如企到入商場話自己排緊

怕曬咪排最後 俾你排係人情 唔俾你排係道理

人地以被太陽曬住代價排正位置！你就要遮蔭舒服企去唔知邊度！車到至行埋去話自己排緊隊，叫對方去你後面，你抽身少少睇，覺得邊個啱？
大佬！總之我黎到車站見唔到你排緊隊，你企開係你既事！係咁多！

如果巴士，尤其總站好少少，因為車大多位，基本上一定上到，但小巴得16/20座位，我排正隊時數過明明一架上到，但車到就唔知邊度衝班友出黎，話自己o係附近排緊排，令我上到變上唔到，咁就真係有交打！

個站牌係邊咪係邊度開始排
你班人怕曬 無得怪個阿姐唔怕曬架wor

成個站牌拎埋入陰位啦

而家係你條隊錯呀
個阿姐只係整返一條岩既隊比其他人排
仲話人開多條隊

咁係嗰班友打尖...排正站牌度明明先最正確

你地4-5個係非法集結

笑咗！呢個好提議！

有時地下畫好曬線點排隊，係要有d人向另一個方向排，我跟返條線排仲夠膽話我打尖

阿姐撚知你排緊隊

膠鐵站等過巴士
九巴畫好條長線俾人排
班支那人真係可以聰明到相反方向生條隊出黎
我唔理照跟地下線排

阿姐無錯

個陰位離個站牌2-3步

收皮啦樓豬

支那人都同你講佢哋一向唔排隊

結論:樓主同支那人一樣

土瓜灣班劣種廢老又係咁，劃曬線唔排隊企到入一入。

一有車到就標童咁衝出黎

呀姐係屋企排緊隊，早咗落站牌企
滿意未？

如果全部人都係度避雨，我feel到架車就到，自己一個行左去站牌度先 咁又點計？

我係屋企睇緊av都係排緊隊ok

你錯

唔撚算

假設好大雨，全部人係屋簷下避雨而有排隊，條隊已經有10個人，比著你真係好意思自己行去站牌度等？
無人想被打尖或打人尖，有人揀左個大家都唔洗淋雨而照樣排隊既辦法，如果揀大家應該一齊淋雨先岩其實好反智

我係同樣既情況下會當自己排隊尾
話晒人地都晒住個太陽排隊
而且點睇都好難話人地打尖

天氣曬你企入去等係你問題，
阿姐係跟住站個排隊有咩錯？
怕曬咪開住傘等車，

拎上去公審一定被人笑到面都黃
而家D人咁冇搭車常識

住咗香港咁耐都唔知咩叫
"請在此排隊候車"？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

跟規矩都要比人屌 陰公

假設有8個人係屋簷下排隊避雨等車，然後又黎多1個人，佢直接去站牌度等，然後8個人怕上唔到車，即刻跑住去返去站牌度排
成個畫面

有人同你一齊錯 =/= 你啱

係屋企就已經排緊第一

我次次見到咁樣都會照跟站牌黎排隊，然後睇住d人嬲爆爆個死人樣好好笑

默你老母咩，跟站牌排隊都唔識

事實係大家都共識係個陰位到排隊
排隊亦係first come first serve嘅concept
排唔排係站牌根本冇分別
但個撚個講到呀姐跟站牌就岩哂咁
即係如果個呀姐係唔知個班人排緊，自己係太陽下曬到狗咁，個幾條友又冇提佢，咁係佢係岩，用勞力換個站，亦符合先到先得原則，因為佢大條道理話唔知你地排緊
但呢個case好撚明顯係呀姐怕自己排第5,6 上唔到車，先走去站牌到排第1，即係由頭到尾係呀姐唔尊重大家約定俗成咁排而take advantage

咁點解d人要跟你個套？ 分分有規矩可以跟，但你覺得自己個套好d，所以要大家跟。
如果我明明有帶遮，可以擔遮係個站到排隊，都要跟你避雨排？

你冇帶遮，怕雨，怕太陽，先排有瓦遮頭姐
我有帶遮/唔怕雨/曬 我有權唔跟你

你班縮骨精有共識關人撚事?

咁你下次排第一記住要排到龜頭頂撚住個站牌
唔係都唔當你排緊隊喇

無諗到原來有人鐘意淋雨只係如果大家都避雨而排隊，其實咁先係符合所有人最大利益

阿姐啱，支持阿姐

睇呢個post回覆就知「約定俗成」係喺站牌排隊，而家係縮咗入去避太陽嗰幾個人違反咗「約定俗成」

如果有人唔怕淋雨跟站牌排的話
規矩上一定係跟站牌排嘅人上咗先

如果有一日大家都可以理解呢個新既約定，而呢個行為係比原來係站牌度等好（大家唔洗淋雨）其實係好事

而重點係呢個post冇人當時在場
而除左個呀嬸之外在場嘅人都約定俗成係陰啲個到排隊

約定俗成係指全個社會大部分人的共識，唔係指現場嗰幾個人

人地唔怕曬，肯付出，跟足規矩係站牌排隊
你地驚曬縮入去話自己排隊已經唔岩數啦